論罷工：醫護人員的「無私精神」去了哪裡?

文：龔靜儀

2020年1月23日晚上，香港醫管局員工陣線聯同其他醫療組織發表聲明，就特區政府的武漢肺炎防疫工作作出回應。醫管局員工陣線的代表大肆批評特區政府沒有做好邊境的把關工作，導致了疫情傳入了香港，並揚言要求政府落實禁止內地旅客入境香港，並要在年初四前全面落實邊境防疫措施; 否則，組織將發起工業行動。

回看在2003年，香港爆發沙士，共奪去了299條性命，當中有8位是醫護人員，包括被譽為「香港女兒」的屯門醫院胸肺科主任醫生謝婉雯。 1986年，謝婉雯醫生以會考8優成績，循暫取生途徑，入讀了中文大學醫學院。當年，她在入學手冊中寫下了: 「 加入醫生的行列，為社會和人民服務，更發揮自己所長。」至2003年沙士爆發，謝婉雯醫生更是主動請纓到深切治療部照顧病人。謝婉雯醫生無私的精神，多年以來都備受香港各界人士所推崇！

在享有民主和高度自治的香港社會，任何個人或團體提出他們對政府施政及推行措施的意見，予特區政府參考，當然是無任歡迎。但如果像今次新型冠狀病毒疫情，那些醫護界組織一樣，在說出自己的要求時，也一拼提出一個日子，作為死線，以一些漠視甚至損害廣大香港市民利益的行動作為要脅，強行要特區政府接納他們的要求！為何醫護要左閃右避以罷工作要脅，棄病人如草芥? 要是香港所有團體、工會、機構也像他們一樣，用威脅的方式要求特區政府對他們事事順從，則最後的結果，還不是會拖垮整個香港社會？

咁撚叻 你來醫呀

個別團體、機構或工會去看一件事，往往只從自己的自身利益去出發，而缺乏了宏觀的整體性！該些醫護組織要求香港完全拒絕內地旅客入境，香港作為一個國際性大都會，和大陸各方面交往非常頻繁，要是真的採取這麼的一個極端措施，對整個香港社會的經濟打擊，肯定會極之嚴重。備受黑暴運動摧殘了逾半年的香港社會及經濟，又能否在承受如此的一個雪上加霜？！

現時口口聲聲揚言以罷工方式威脅特區政府的醫護人員，到底你們真的只是將醫護作為一份可以準時出糧、不用理會經濟寒暑的安穩職業？還是像謝婉雯醫生一樣，有著高尚的情操，本著醫者父母心，去為所有市民服務？

面對來勢洶洶的武漢疫情，香港特區現在要做的，是團結一致、上下一心，由行政長官林鄭月娥帶領所有政府部門去處理疫情，其他所有團體、機構、工會及市民，都全面和特區政府通力合作，予以全力的合作、支持，從而令香港社會可以安然度過這個難關。

你封關我做到死我都冇怨言

有咩人會反對封關？

罷工係要逼政府封關 救最多嘅人

不停輸入病人
咁都唔出聲咩

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

Source:

黑警亂吠殺人有OT
醫護冒死救人冇OT

為何政府要左閃右避以經濟作要脅，棄民意如草芥? 要是香港所有團體、工會、機構也像他們一樣，用威脅的方式要求市民對他們事事順從，則最後的結果，還不是會拖垮整個香港社會？

工會要人！

醫管局員工陣線昨日呼籲政府，必須於一月二十八日前全面落實香港邊境防疫措施，否則將不排除會行動升級，包括發動工業行動！

請各醫管局員工透過以下 google form 連結 ()，從速加入工會，壯大工會聲勢，讓工會可持有最強而有力的談判權！

請各市民分享此 post，邀請身邊的醫管局員工加入工會！

政府無能，港人自救！

如果識人under醫管叫佢join🙇🏻‍♀

起底呢條友成日share藍色文章 19打手

on 9
政府不作為
點解要前線醫護用生命硬食？

作者咁有良心，點解唔去武漢幫手

咪撚推起呀

為左警甴夠唔成立獨立調查委員會啦

班黑警主動出黎自首搞返先好搞醫護啦

個筆主係乜水

繼屌票之後有屌醫

重有面講沙士, fool me once, shame on you

on9, 明明防止病源體輸入可以直接避免感染唔做，靠同病毒打仗贏？唔引清兵入關就唔會有事。沒可能要更好選擇唔做，要醫務人員同你博命。封鎖先係低成本高效率方法

反問 : 政府唔理巿民安危，咁呢個政府有乜鳩用？

OK blocked

無私唔代表要向on9行為負責
你奶人鞋底奶到要醫護搵命博就點講都唔通

記得不推

封關呢個直頭係最溫和合理既做法，無論藍黃都讚成

不封關，即罷工

咪撚日日拎謝婉雯醫生黎 道德勒索
如果中共無瞞沙士 會搞到咁多人死
而家就係唔想要多過 謝婉雯 多個烈士碑

如果政府有做好防疫，咁醫護做好自己本份，叫做無私。
而家政府腿張開，咁係叫推醫護去埋單去死。
唔怪得醫護！
搞清楚！

又係d愚忠撚
獅子山精神呀

天跌落嚟都要撐住

本末倒置

唔係肺炎

改番雙非衝閘生仔 就明白

呢班撚樣為左政治仕途
將醫護變哂condom

番工啫
洗唔洗用埋條命同你搏呀

又嚟道德綁架

你咁無私又唔見你去照顧啲肺炎病人？

721個時又唔見你批判警渣既「毛獅精神」？

支港兩共驚啦

Lai

而家係人禍呀仆街

On9

咁抽咩生死抽，all in救支那人拉

謝婉雯醫生無私的精神，多年以來都備受香港各界人士所推崇！

證明左呢班仆街，
為左自己將醫護道德綁架，推晒醫護去死
死左咪讚你兩句囉，唔好影響到我

咁係咪代表佢地條命賤過狗？
你政府係咁放人落黎醫係咪代表正確？

罷工係自由嘅表達

who
唔好幫藍絲上位ok？

上醫醫國 講完

醫護死少一個就可以救多幾百香港人
拎佢地條命同低賤支那人同廢老比?

屌 政府肯封關咪唔洗罷囉 將個次序調轉曬 屌

收皮啦 政府就無漠視醫護人員利益？

吹啤呀屌你老母，一定要醫你架？

叫你防你唔防，出左事叫人無私

咁你代佢地死囉

收撚皮啦 班支那狗憑乜要醫護為佢哋賣命
想醫咪去上海北京囉屌你老母

dllm

根本封關係大義，班少數派以為有得spin

政府的不作為,無理由要醫護攬上身

拉

不如直接send啲醫護上去武漢
日日send病人落來依家仲要話鳩班醫護，有撚病

咪就係，藍屍返大陸做中國人啦！

希望有多啲咁既文章比醫護睇到

作者首先上前線再講

有事醫護 冇事黑護 藍屍出事記住唔好call白車

要人無私
自己自私
藍絲邏輯

721呢dllm

無私就係明知比一班低能鬧都要要求封關
因為真係救港嘅方法

收皮喇 想學大陸咁推啲醫護去死？

係屌票式文宣呀

不知所謂

因為冇人再想要過身既英雄醫護 就係咁簡單

唔想再有醫護犧牲

源頭減廢係最理想做法

講得好

封關啊屌你老母 香港人不嬲自私

警嫂水炮車既無私精神去左邊？

支共/ 港共

同醫護就講無私精神？
同警隊你唔講專業精神？
屌你老母啦

政府班狗官「良知」去咗邊？！

支持香港醫護一切決定！

核爆都唔割

「無私精神」結果就好似當年謝醫生咁

政府唔封關，俾更多肺炎人落黎
最先中招既一定係醫護
到時病人更多醫護更少，點解決？

警察通例去了那裡？

醫療系統就減資源
但病人冇少不特止仲多咗好多人
冇咩事果陣上面有冇重視過
要人為你賣命
平時都賣咗腎同肝俾你地
仲想賣乜

無私 無私
You 無私 first!

Communist party also tell you to 無私.

又道德綁架 係咪要醫護死q哂先謝婉雯醫生精神
香港女兒都俾你用黎消費
肯唔肯犧牲同值唔值得係兩回事 政府害死香港人就逼醫護埋單？

收皮啦
高官愛民如子既精神又去左邊

封關只係基本
資源配套完全不足
醫黎冇意思

藍絲: 我唔知, 我唔理, 我唔信, 我睇唔到

而家唔係唔醫
係你唔封關佢唔醫
如果唔係你十幾億人倒晒黎醫條撚?

阿sir你驚人罷工？

領導無能

Lesser evil
- 完 -

咪係囉 體諒不割

無私=送死?

本來都唔想罷 睇完嬲到返唔到工

唔肯封關又要懶大愛
呢啲叫自私, 用香港人命換支那命

你唔自焚透火, 幫關口啲人用高溫燒毒

現時口口聲聲揚言以道德情感方式威脅醫護人員的特區政府，到底你們真的只是將醫護和病人生命作為一個數字，不理會人民的安穩職業？還是像邱吉爾首相一樣鋼鐵般的意志繼續帶領人民戰鬥？

ppppp

721唔見人，完！

on9唔封關人地醫100個又入多1000個呀
咁醫黎拓柒咩

龔靜儀希望將自己間屋俾武漢病人住

如果謝婉雯醫生係度
一定支持醫護罷工
因為咁樣先救到最多嘅人

唔講以為謝婉雯寫篇文

我諗除左佢之外個個都只係為錢 無私？不了

救嚟救去 都係救大陸人

支持封關

依家就係政府懶懶閒不作為 ，先至要用直接行動令佢實行有效嘅防疫措施

屌你老母又係講錢

罷 請罷 一定全力支持醫護 出嚟聲援都可以

點解要醫護無私

為左唔得罪土共推香港人去死就叫醫護有無私精神
唔撚係好愛國咩快撚d返去以為忠誠啦

秒

你同大公果d報紙有咩分別

戇鳩
唔理實際情況
喺未有醫治方法下大覆收症
講緊係由外地嚟嘅病人
仲要未必有錢畀
講緊極高傳染性
你唔屌鳩啲大6武肺仆街走嚟屌啲醫生護士?
人哋搵命搏呀

做醫護奉旨要比條命出來㗎？
打份工喳喎，我可以選擇㗎嘛
如果係醫你我肯撚定唔會比條命出來囉

做醫護就要無私係邊條例講？
有沒有有法可依
且你都話為市民服務 咁武漢係香港其中一個市？
你唔好病 我第一個唔醫你

政府唔做嘢要醫護硬食惡果
無私精神唔係咁用

SORRY 如果香港真係有難 我第一個企出黎去隔離營幫手 抽都唔洗抽
但而加係比人害死 自身難保仲要幫外人? 無私唔係咁用
你要講無私 唔好叫全香港醫護都去無國界 全球周圍走醫人

當年沒有自由行 沒有高鐵 沒有大橋 沒有24小時通關
更無被中共壓迫

平心而論 社會環境不同 又怎能如此比較呢？

永遠企係道德高地講野 只會更離地 不能服眾

屌
黑警咪綁架左政府囉
D文妓攻擊左黑警未

有事既時候就同你講仁義道德

大公報打手？

高層有做野，下面既咪跟住做囉

冇理由你上層做唔到野，要下面既幫你揹鑊架

封關=損害廣大香港市民利益的行動？on99

你無私咁返工又收錢？俾少1k你，你都屌晒鬼拉文妓

患肺炎的同胞們有救了
良心大律師將義助接收中國來的病人
到達香港後，立即到這裡找她吧！

龔靜儀 Kung, Athena C.Y.
香港上環 皇后大道中305-313號 永業中心3樓C室

唔封關講閪丫

多幾間醫院同時響應罷工就。。。

以命換命是無私？

人係咁自私嫁啦 做咩要醫你地 番大陸醫囉

問題係封關令更多人死

唔封關就罷
支持

患肺炎的同胞们有救了
良心大律师将义助咱们中国病人
到达香港后，立即到这里找她吧！

龚静仪 Kung, Athena C.Y.
香港上环 皇后大道中305-313号 永业中心3楼C室

我諗對住個咁撚仆街既正苦
冇咩人會無私到囉

去咗你老母個閪度啊
醫支那狗？不了

死撚咗之後俾你讚無私 VS 留住條命
傻閪都識簡，醫護都係人

藍屍樓主

警務人員的「不徇私精神」去了哪𥚃？

收皮啦大愛撚

龔靜儀大律師

唔通你唔比口罩防護裝備，叫我照做，無私精神，我又做咩

有人推你去死你就唔俾反抗?

論ot：警察嘅無私精神去左邊

比埋啊何已完個地址啦佢咁有愛心人人都爭住同佢影相

邊個同你講醫護人員要有無私精神？
自己噏？
世上無一樣野係無私
係咪做醫護就要無自主無尊嚴？
你試下打鳩啲醫護
再同佢講無私精神呢？
你打佢都會打鳩返你啦
何況家陣會死架喎

樓主藍絲黎

乜撚嘢叫 無私精神？

再拉遠少少
資源放咗去邊度
黑警加咗人工未

醫護都係人命黎

謝婉雯醫生無私的精神
要為你班自撚絲死先叫無私精神?

香港市民表示支持

屌你老母，唔通為左民族大義送晒香港班醫護去武漢抗疫人地又要跟你去呀？OnL79。

人地受你二分四要比埋條命你？
如果係香港社會自然爆發，我淆底唔撈都仲可以話我無醫德、無義氣。
但而家係擺明上面成班武漢肺嚴嘅喪屍「衝閘」入黎求醫、有d係香港周圍走、加速傳染，你香港政府居然無所作為唔做入境防疫管制，仲想我搵條命同你搏？無撚嘢呀？

咁無私，去武漢幫手抗疫囉，正一仆街

情感勒索
支那人嘅人命係命
香港醫護就唔係人命

龚静仪大律师
人美心善，一定能帮助受肺炎煎熬的贫苦大众！

你老母 我寧願辭職都唔俾你道德綁架!

叫醫護做嘢之前
你班垃圾政府官員做過D咩呀
乜尻都推撚哂俾人做 自己就置身事外

要打仗有個英明將軍最重要，否則下屬等於枉死。
以現今政府所作所為
唔發旅遊警示
唔對高鐵健康申報表
唔叫人戴口罩
咁落去死撚梗
無私精神唔等於同你不停放啲病源落嚟
而且提出合理要求
到時死更多人經濟唔會差得過封關

年年比政府cut資源 有事就推去死 點都支持醫護決定

醫護係救天災
唔係擋人禍

有事就叫警察 無事就叫黑警
一樣道理嗜都係
邊撚樣講果依篇文

有事鍾無豔
無事夏迎春

屌你老母

咁撚無私
你自己上

收皮啦，仆街政府唔做嘢要醫護用命嚟填！

痴線 就好似個火場不斷有人放緊火 你唔去拉放火個個 仲走去屌消防點解唔搵命搏入火場救火一撚樣

True

而家又唔係黑護啦？

又唔見黑警無私咁ot
你都痴撚線

你去幫手啦，得把口。

各位自行google 龔靜儀 唔該曬

有事唔好搵黑警
有病唔好睇醫生呀笨

乜班仆街仲記得謝婉雯㗎咩
又話支那幫香港防疫嘅

警察可以怕死唔行咇
醫護可唔可以怕死唔返工？

邊個同你講人係無私

講緊封關呀屌你老母

班支拿人梗係想醫護無私嫁
佢地最撚自私呀嘛
發燒周圍走

會唔會出現最差情況
罷工少左醫護
但政府唔封關

一係叫班高官一齊上前線

垃圾文

打份工𢭃個幾皮 想我同你搏命？

呢條8婆叫佢去死啦

真 你日日係咁輸入啲賤種落嚟
你唔去醫？淨係識得寫文口交
學人講大公無私
你班黑警打死人就話打份工
醫護醫人夠係打份工啦
對你大公無私姐係對自己難受
未罷都要俾你嘴
我唔好按章工作
PS果啲輸入賤種都唔係市民

真

全力支持醫護界決定

姐係醫護人員考到牌嗰刻開始就要為咗人為災難賣命？
無私精神值得人民嘅欣賞同感激 但唔代表佢哋係應份係老馮犧牲

醫人冇問題
但點解政府要因為政治正確而唔封關
封關都爆嘅去醫都正常呀
唔封關由啲生化武器一車車咁落黎想點？
香港醫護係醫香港人
唔係醫啲中國生化武器

拉返先

控制唔到 最後都要付出呢d叫無私
而唔係連控既機會都唔做而去付出 呢種叫戇鳩

咁點解警曱唔使行咇呀？

政府身為第一道門乜撚都唔做怪落醫護度？

下 政府唔封關 要全力攬炒
你怪醫護罷工？ 佢救1個你放100個
醫護只係condom

你諗野咁撚直線單純

邊個反對封關同罷工就送佢去照顧啲病人

方向正確

完

防疫唔做
走去控疫

係繼屌票之後仲有屌官同屌共產黨

唔比人入係講緊感染控制呀 係咪弱智呀 沒知識唔好出黎講啦 班大陸仔黎到周圍行 咪愈來愈多人中招囉 你把口講就叻 我地唔係拎條命黎駁呀? 呢個政府真係屎黎 我地醫院個感染控制做得幾好點洗手都沒用啦 你捉得幾多個帶菌者呀

又道德綁架 悶唔悶啲

又玩道德綑綁，點解唔反問警察既正義感去左邊? 正仆街

屌你老母垃圾政府想用蘇聯血肉牆城式咁推班醫生護士送死
一撚早叫你落閘封高鐵 武漢都封城 班垃圾仲停係填表呢個程度
所以醫護們罷工我可以理解同支持 如果真係係香港大爆發 做自我隔離唔去人多地方或者直情唔出街 仲可以話係一條生路

唔見黑警無私？ 憑咩要求其他行業無私比你欺壓 成班正仆街

無私精神唔代表要放任政府嘅不負責任
無知

啱 唔可以道德綁架

無論大眾利益有幾大
只要保障唔到某個體利益
都之不過係大眾對個體嘅奴役 壓迫

"利他"只係長遠 間接 問心無愧嘅自利
醫護唔係"聖人" 唔需要"無私"
成功感 榮譽 責任感係貨幣之外利益
人地盤算過 覺得唔化算

所以點解親疏有別
點解喺有咁嘅政府 就唔想付出
要對住啲中國走落嚟嘅人
就係情感利益嘅計算

記得病左返支那睇醫生

封關仲幫得多你唔講，點解罷都唔知
成篇文垃圾到

依家開始有大量5毛扮道德撚開po抹黑罷工行動
證明罷工做對了

得喇，總之就支持擺工啦

收皮啦，仲想道德綁架，港共平時對醫護好好？

次次都係外來感染返黎

一早叫左唔好去

出事又唔係大陸醫

有事就返黎搵人執屎

仲要有班特登外地人黎香港醫

咪玩啦，香港資源已經唔夠醫香港人。
買N100比佢地用呀要，香港連N95都無啦!
仲有，你有咩方法醫呀？同你慢慢試？死幾多人呀？

收皮啦樓豬

文宣製圖貼係關口

政府道德又去左邊，寫文個個都on99

預防勝於治療
封關先可以最有效保護香港人

個個國家都係本土優先，依家搵醫護嚟承擔政策失誤，佢哋生命都係寶貴，唔係剩係强國人，醫好都唔多謝聲....

警隊的無私精神去了哪裡？

香港經濟差但警犬OT錢係咁比 警務人員的「無私精神」去了哪裡?

警甴啲“專業”去咗邊？
狗官啲“公正”又去咗邊？

是黑警教我professional ethic是沒有用的

點解要無私？

其實醫護罷工喺用緊佢哋罷工嘅權利
嚟救緊全香港
如果政府唔停啲大陸人嚟香港就算香港醫護再努力
大家都喺一鑊熟

不如直接gear都唔畀去醫人算啦，反正有一日會失守

仆街，咪搞謝婉雯啦。 人不在，仲放死人人上檯。

笑死 平時班仆街最撚中意叫人有事唔好報警

宜家叫返佢地有事唔好搵醫生牙 直接去搵ivan啦

咁撚鐘意醫宙畜 送上去武漢做義工

有冇人發現淘寶冇口罩賣

正係要咁

預防勝於治療，小學雞都識啦
將佢地擺上道德高地，要佢地死左做英雄
定係罷工封關，等佢地以後救更既人啊?

好撚驚呀？

封關先講野

屌你 你咁無私
第一個送你去武漢做義工

急救都要確保自身安全先做啦
同你有親？

點解會有人反對封關？
同班大陸人有親一定要醫佢地？

有冇諗過係DH幫你做測試果班拎緊起薪pt8
大概2萬
見住班垃圾黑警又唔讀書 日日著住件馬騮衣出黎打人 拎緊2萬6起薪
比我都罷工啦on9

請埋佢食海底撈又點話

醫護人員唔喺人命？

又搶道德高地

屌 政府唔關源頭
推班醫護去死！
食屎啦

醫護都係生命，及時封關同進行全面檢疫！

乜撚野人會叫人無私地去送死

今次係人禍，點解要無私？

大眾利益呢仆街？你咁撚想救就上去救啦

果時無私係因為大家都唔想
但依家係殺人政權故意放毒入城

贊成罷工

都2019年
仲拎2003年果套出黎
識唔識咩叫愚忠呀

啱啊

又黎道德綁架
一早封關，睇緊少少中國入境既人既話
仲會搞到依家咁，要抽生死籤上前線？
典型既五毛語調「政府奶鑊不需負責，市民補鑊公民責任」

政府唔封關係咁放支那生滋狗入黎又有無黎過班醫護感受？

封關再盡忠職生
我無問題

點解醫護就一定要無私
又唔係做義工
又唔係無國界
大家都係搵餐晏仔

有咩方法可以直接屌柒佢

班垃圾剩識要求其他人無私

而加係：
原本可以預防，但政府唔做，仲要醫護用條命黎幫政府炆屎

係人禍，分明推你去死你死唔死？

理撚啲盲毛 又唔係佢做死
支持醫護罷工

罷工仲要諗其他嘢最好罷完都冇影響咁罷嚟做咩

簡單直接
叫你去醫院幫手
你肯唔肯？

團你老母結！ 唔該死撚晒d支那！ 咪撚再累d醫護

拉，為咗救支那賤畜，攞香港人命換？
直接閉關先係最好做法

港共唔做野，大開中門比支那人入黎。
點解要班醫護用條命幫港共埋單？

無乜撚嘢私，政府連封關呢啲嘢都唔做
同推醫護去死有咩分別

上次沙士無私就話真係冇辦法，可以預防嘅措施都做咗
今次呢？唔罷就笨喇

連我極深藍嘅老竇都支持封關
一睇新聞就係咁屌柒啲高官

無私精神前題下係要政府配合
我支持醫學罷工
比壓力政府正視問題

藍絲/政府：可以有醫護人員死
正常人：一個都不能死

凡是敵人反對的…

冇錯
唔封關一爆發
成個醫療系統會崩潰

齋睇標題唔睇內文…

警察億億聲咁問政府拎OT 錢又無私得去邊？

說好的服務市民呢？

咁大個仔我都未見過警署會自己落閘…

自己條命自己負責
罷工關你L事咩

矛頭指向政府

想過關個d仆街lo

香港唔需要英雄

唔封關咁點
你都鬧得我黑醫黑護
咁你咪搵藍醫藍護醫你囉

封左關都中就話無計jer，
人地外國封晒，
得香港放人入黎之後叫人找數。
明搵笨柒炸wo

道德綁架

醫護罷工我支那肺炎死都唔割

ot有冇十萬

on9 當政府齊心抗役就話姐 而家同佢搏？

無私代表要送死 入境把關係政府責任
唔限制入境 幾多醫生都死 個責任喺政府度
無理由因為政府無能 而要醫護同市民陪葬

咁班狗又去曬邊？

好得意，突然同一頁2, 3個post係度反對醫護罷工

自私自利的中共狗跑來仲點解要醫。

講得出依D說話就知佢係自私𨶙因為染病或死嘅唔係佢
我祝樓主染新沙士去買鹹鴨蛋

為何特區政府要左閃右避以不造好防疫，棄醫護如草芥?

呢d咪寬己嚴人
政府唔封關要班醫護硬食
醫護唔係人？佢地條命賤d?
咁講法,警狗條命先係命
所以佢地可以掉轉頭走

垃圾文，無視垃圾政府的的無為更加損害市民利益，而且佢地的行動就係為左推政府做野從而為市民爭取利益，呢篇文同FOUCS示威者某D行為無視前因後果一鳩樣。

寫果個去前線做醫護先

無私 咪死撚左囉
最重要遵從自己意志做決定

今次就係要攬炒
反正之後運動輸咗面臨既清算
香港人肯定比死更慘
一係五大訴求
一係全城感染武漢肺炎

叫人無私，佢自己又唔去無私？

屌佢老母

咁政府冇責任既？醫護既無私唔係比個仆街政權消費用，支共連城都封埋，屌你老味港共仲開高鐵送菌入港，醫護罷工啦，由得支那人死換全港平安，冇香港人會怪你地

你上武漢一轉 返到落黎先再鬧醫護

醫護冒險隨時犧性自己罷工迫封關先係真正既無私精神

唔堵截大量/隱藏病源輸入，連你都可能好快賴野死鳩埋

明白無

無私精神唔係咁比班垃圾高官濫用

所以寫文的人最自私

根本香港醫療一早已經爆煲
日日150隻 每次去急証
唔係大陸人 就南亞打到頭破血流
根本就應該停150同難民
有事就話要大愛 無事就理得你

政府封後罷工就有問題啫

會將經濟同人命放係天枰上比重，已經證明你同大陸人一樣。

咁無私去左武漢未

唔封就唔會損害到？

睇到講謝醫生無私精神已經確定係廢文
又想多幾多個謝醫生?

照佢邏輯當年係醫護打擊經濟?

醫生表示
你封關
出黑色旅遊
咁又點會有人罷工

唔好理佢，罷

封關先大義
想害撚死人咩

收皮啦

敵人反對的

呢啲唔係政治行先，係香港醫護人員根本冇咁多人手去處理，你一車車送人入嚟點攪呀。廢柴政府好心啦果斷d乜都請示做乜都廢過人，連澳門都不如

On99

自己做鍵盤戰士叫人去無私奉獻, 痴撚線, 人地有生命危險架屌你老母, 隨便一句就叫人去死, 你有咩資格呀, 港共唔封關, 咁同殺醫生有咩分別呀

推醫護去死仲可以插你兩刀，好撚野。

點解政府搞出嚟嘅蘇州屎，要一班前線嘅醫護人員去受罪？
差狗都可以以不安全嘅理由唔行必啦，咁點解醫護人員唔可以以一個不安全嘅理由去罷工？

警察唔做嘢就係正義 醫護罷工就係自私？
無限度支持醫護手足罷工
港共政府草菅人命

無私精神咪比警察扣起手扣告暴動

點解人地要無私？你無私唔好？

幾時讚過？
讚共匪就聽過

其實當日醫護怕死罷工攬炒，造成大規模死亡，大陸可能已經立法禁止食野味

當日仁慈，今日罪孽再續，根本冇幫過社會，卻斷送自己生命

由佢爆煲林檔啦

我自私

唔醫嚕

用黎知道下對家做咩都好
睇住打

佢死撚左 我唔想

倒果為因！

人哋博命做，你就博命輸入病源，等同蝗蟲~
我肯定呢度9成留言都係鬧樓主，因為抵鬧。

所以政府可以漠視市民安全，中門大開任中國人入嚟？
政府唔做野，唯有市民向佢施壓要佢地做野

自己睇NEWS 以前英國醫生因為錢既問題罷工 理撚D病人死

無私精神
就可以漠視醫護人員既生命？

你咁無私，支持你做義工

職業
香港特別行政區執業大律師 (請看香港大律師公會網頁)

學歷
香港城市大學 法律榮譽學士
香港大學 法律深造文憑

擔任公職
遊戲機中心上訴委員會 委員
市政服務上訴委員會 委員
暴力及執法傷亡賠償委員會 委員
婚姻監禮人委任事宜上訴委員會 委員
東區區議會愛秩序分區委員會 委員
淫褻物品審裁處 審裁員
人事登記審裁處 審裁員

於多個社會團體擔任義務法律顧問
公屋聯會
荃灣青年會
長青之友社
荃灣各界協會
新界社團聯會
荃灣東居民聯會
偉金文化藝術團
太平山青年商會
中國星火基金會
荃灣葵青婦女會
荃灣葵青居民聯會
荃灣葵青坊眾會
荃灣名逸居業主立案法團
石圍角石桃樓互助委員會
石圍角石翠樓互助委員會
石圍角石蓮樓互助委員會
梨木樹桃樹樓互助委員會
荃灣豪輝花園第1及2座業主立案法團
荃灣綠楊新村業主委員會
圓桌詩刊
群策社

警察：我唔係無私

係呀 係無架啦
叫萬能既黑警去醫囉
佢地咁撚專業 我地唔介意唔做無錢出
比晒啲錢黑警去醫，照顧武漢病人囉
全香港剩係得佢地真心為香港好
幾撚時有尊重過我地？
我就唔做 走先啦

睇下入面個d係香港人定支那人再講啦
香港醫護冇義務要醫支那蛆

左一句無私精神 右一句緊守崗位
講就容易
當然醫護罷工會令疫情加劇
但唔係話推人去死囉
第一道要緊守崗位係邊個？
政府乜鳩防疫都唔撚做 係咁輸入病患
然後抽生死籤去叫班醫護服侍班大陸人
唔好戇鳩啦

關你撚事

呢啲正宗係公司叫人做義工然後拎公司義工獎就係度攞威個啲撚樣

啱！

其實連登仔可唔可以唔好推任何藍絲言論, 弱智言論係唔應該浮上水面,比知名度佢 btw 已封樓主

無私 唔係任用咁解wo

你做野咪唔做罷囉屌

721 班死黑警 一定有自私精神啦

老實講接觸得病人時間最長嘅係護士同病房姐姐
但係世人淨係會記得咩醫生犧牲左
03年犧牲嘅護士同病房姐姐大家又記唔記得佢地個名
利申： 支持每個前線醫護 一個不能少

醫護人員係有限嘅資源 醫左大陸人先就代表香港人冇得醫 要分先後點都係醫香港人先啦係唔係呀?

武漢同志們！要麼等死！要麼反抗！

咪係
事不關己，班自私既撚樣藍絲緊係講得輕鬆

相由心生係真既

X2

警甴唔行咇又點計啊？

無條件醫嗰班生化武器即係鼓勵佢哋繼續闖關，先係真正漠視甚至損害廣大香港市民利益的行動

簡單尼講，無私還無私， 但係喺防感染控制上可以做到更好嘅野， 點解唔做

如果政府有盡力做， 最後要死守病房都冇所謂

Btw, 我仲想玩到下一代Pokemon game

怕了

呢啲根本就係送死
唔使你去做梗係講得咁輕鬆

警署又拉閘? 你解釋咗先啦

無私就要賣埋條命俾你呀？
你咁愛國愛黨唔無私啲去武漢做義工？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

藍屍班老母都做開雞
唔打開畀任何人任屌真係唔敬業

謝婉雯醫生比你累撚死左喇，無私精神喎，因為你班支那狗食野味，我哋就要死？

警察攞9億OT錢就得？唔係為人民服務咩？

係！橫掂都唔夠人手，多d人擔搶抬抬都好

唔該咪撚用無私精神黎害人

黑警夠話不對他人懷敵意啦 結果呢

利： 老婆pwh icu

出事了, 就搬[無私精神]出嚟道德勒索, 出賣港人後仲要搵人去送死找數

垃圾龔靜儀，講你就威威！
支持罷工！！！

有咩比性命更可貴？

我屌你老母

無私係咪有得人工加？啲黑警唔見佢無私？
出去急救就俾人告暴動呢啲咁無私嘅行為你唔讚？

貼埋d垃圾文
再起樓主底
已 block

推爆佢

屌 樓主五毛黎
拉

醫護人員嘅「無私精神」只適用於天然災害
唔適宜用於因為以某啲人嘅愚蠢，奶共而做成嘅人禍
而呢一場嘅瘟疫完完全全係人禍。
醫護人員有正當理由去保障自己生命

對支那狗無私？

dllmcfh 一把官腔，政府懶理，要醫護埋單？又唔見你撥多啲錢去醫療？自己衰on9

政府係最高決策者，佢地先有權力執行措施保護香港市民安全
而任何政府應該保護自己市民為先，但係佢地既不作為，令香港人危在旦在!
咁醫護唔保護醫療系統，又點保護香港人?
我唔理你支唔支那人，我要封關，即係任何國家既人都唔黎得!
唔好spin，屌

最on9係令疫情擴散

同黑警講

點解要迫人無私?
道德綁架?

請用黑警以持槍遊行要持政府拒絕成立獨立調查委員會同罷工唔行咇 重作此文

$0.10最反對
永遠搞屎棍

救幾個 vs 罷工救全港人命

中共有十四億懷疑肺炎病患者，點救？中共講過要放棄香港年輕一代，點解要救？現在香港有超過七千個反送中政治犯，凡落嚟香港的大陸懷疑肺炎病患者，一個都唔應該救。五大訴求，缺一不可。

你做囉
On99

DLLM！無私？呢個仆街政府宜家唔停班大陸撚，落撚曬黎用醫療服務喔！癡撚線！咁撚無私，叫班仆街狗去理個班大陸撚啦！

一句講晒 sorry我冇 秒

無私個個返工就唔使出糧啦戇鳩

唔敢討論封關，咩居心大家明
btw 你個女人係乜水？

又係你地話黑護，咁係咁架啦

咪好撚多大愛藍屍醫護愛國愛港共既, 由佢地接手咪得囉, 為國犠牲直頭係光榮啦.

一個對市民負責任既政府呢？

任何無私精神一早就俾支那同淋病政府折磨到無撚晒啦

屌佢老母爛臭閪

總之你不仁，我攬炒

今日既政府已經唔係當年既政府，個政府想害香港人，你係唔係要跟佢死

最好唔俾大陸人入港，唔鎖城嘅話無私都變有屍

打份工
乜撚嘢無私

on9
不如高鐵直送大陸西落來醫
無私大愛嘛

以封關為要求
就十分無私
如果不封關
只會做成醫護嚴重負擔
大大增加社區爆發既可能
一個惡性循環
人命損失難以估計

醫院罷工是為了香港、真香港人
如果只知道「無私精神」
而無視極有可能發生既災難
咁樣只係為左名聲而已
並非真正既無私

人生有時要做無奈既選擇
魚與熊掌不可兼得
兩害相權取其輕

照顧番香港人，我冇野好講，但而家係照顧一班明知自己有病，都要黎香港散播病毒嘅自私支那狗呀。呢啲人，真係醫番都曬藥費呀

一邊打你毒針， 一邊救人， 邊樣傷d呀屌你老母，唔撚用腦臭雞

而家醫護係想救醫院既人定全港700萬人？ 而家仲唔罷工同自殺有冇分別？？

on撚鳩既，知道火源係邊唔滅源頭，靜係叫人入去射水，唔入火場你就唔道德阿。痴撚柒線

封關啦屌你老母

仆街啦
人地條命就唔係命？

封關，趕中國人出境，政府做晒先講醫護要點

冇架
你去醫囉

無私 唔等於 ON9

依家係要舊封關，罷工係手段

無私唔係用嚟醫班落嚟攞著數嘅人，佢哋都係利用你無私人道精神

收皮啦 奉旨幫你個19政府執爛攤子仲要搵命搏㗎?

[自救救港]全港一心 與醫護同行 一同三罷

叫撚埋d高層去前線做呀on9

文: 龔靜儀

冇封關就收皮啦
錯不在醫護

人手病床就係得咁多，點可能冇限制輸入，用吓腦啦

該些醫護組織要求香港完全拒絕內地旅客入境，香港作為一個國際性大都會，和大陸各方面交往非常頻繁，要是真的採取這麼的一個極端措施，對整個香港社會的經濟打擊，肯定會極之嚴重。

經濟行先, 妄顧人命. 綁架謝婉雯

而家唔係以命換命呀!!

03年情況唔同ar
今次明顯係政府不作為

支持罷工

龔靜儀個仆街咁無私做咩仲唔去武漢幫手